點解D女可以咁無情

係交友app識左個幼稚園miss, 早排都有出2次街,
之後唔知咩事佢封鎖左我FB, 連whatsapp都唔應

more

出過2次街, 早幾日無啦啦FB封鎖左我,連whatsapp都唔應機

That's all

唔鐘意你

出完2次街先唔鍾意係咩玩法???

同你出街代表鐘意你？

推

出左兩次街好多咩
中出左兩次就話姐

玩得呢d app就預左架啦
下個靚仔d條件好d仲會花時間落你度？
醒下啦，唔好再玩喇

出完發現唔夾囉 咁簡單

對人無意思咁點解要出街?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

不如諗下自己係果兩次做過乜講過乜

死窮鬼照下鏡啦

出街唔代表咩架，當食生菜，或者當kill下time，下個喇。

我得2次拍拖經驗

咩app

大家有講有笑,正常傾下計個D

甜圈

好好傾WO, 佢頌Whatsapp我話個晚好開心

咁你咪睇返佢係由每句開始 block 你囉
你講錯野得罪人咪被 block 囉

邊句

真係無講錯野, 應該係話只講下平時工作上既野關心下佢咁

講得呢句封你好正常

第一次就知岩唔岩feel,
出得第二次姐係女方覺得ok先出,
如果咁你都覺得正常, 咁就無野好講

事出必有因
你無講錯野做錯野人地無啦啦點會 block 你
去check 返自己D聊天 history 啦
睇下每句開始出問題

最近個次係上星期日,
原本約佢出旺角睇波鞋,點知佢個日傷風感冒,我叫佢睇醫生食藥好好休息,等下次完全好番先出去睇波鞋.

在之前就上上星期日, 約佢第2次食飯,成個過程好開心,無咩唔like既表情

所以真係R爆頭都唔知咩事

係咪兩次都aa？食d野太cheap？

咁好明顯你第二次食飯出事
你上星期日約佢只係用病黎推你

第一次佢搶住比錢,就算我比左佢都死比番錢我.
第二次我話我中左6合彩3獎想開心下就請左佢食D特色餐廳.
之後D對話根本就睇唔出佢有咩唔like or 得罪佢,
都係D閒話家常,傾下D日常野咁

D人比正皮係咩心態

有無過份主動？

app識返黎女就算啦
可能佢又識多個私樓筍盤 咪收你皮囉

起碼只係兩次飯 無當你長期飯票

我明

無過份主動, 佢個陣成日搵我傾計。
我地傾下打機, 買鞋, 睇漫畫, 講工作前路既野。

有無對人毛手毛腳，借d易有身體接觸？

無, 正常社交禮儀, 無手多多。

大家都係做教育界，有共同話題？
個女仔幾歲先？

諗住佢係幼稚園miss就唔會咁絕情。
點知原來player無樣睇。

你點知人地真係做miss？
有係學校接過人放工？

我地唔同行業, 我工程佢教育。
岩岩畢業既年齡。

無必要呃人。

三次先block都試過啦
N次失敗後終於搵到好好既女友
結論係得就一次都得
唔得就十次都冇行

打比佢問做咩block鳩你

block左就唔會聽電話啦

你岩, 我頌諗住第3次點都要成功...

佢只block我fb
whatsapp無block

咁難得係app搵到個傾得埋既人,
諗住大家可以發展下,
點知希望愈大.....

收皮啦死工程毒撚
一世a0

條女係咪叫chloe

你有冇send到碌鳩畀人

八卦問下你地咩星座啊？

有無條女 多d背景資料 分析下， 例如幾歲 家底點樣 外表 性格

咪on9

洗左幾錢？

同你情況一撚樣，又係幼教

不過多你三次

最後一次見重約好左下次去邊到食

係咪你要佢AA呀

女人就係咁

問星座真係好on9

香港女仔麻L煩

我反而好奇點解出得一兩次街就覺得可以一齊
網絡上傾得埋唔代表真人都岩傾
出到黎見一兩次食餐飯亦未必了解到好多野 例如人生觀 價值觀 等等
純粹覺得呢種戀愛太速食了

no

廿幾。
普通家庭。
正常樣。
男仔格。

你係唔係喺佢面前撩鼻屎呀

引用女player一句- 係有feel既第一次就得手。
無feel點做都冇用。

無。

有冇wtsapp對話圖
睇下你有乜野問題

咁你係靚仔好似金成武咁?
定係有錢到好似朱克伯格?

咩叫有 feel? 你覺得條囡只係出o黎兩次對你有冇 feel 丫?

我只係覺得原來就算唔係蒲既女都會話變就變。
覺得好難捉摸。
自問盡左力

那裏來的自信

條女係咪叫Catherine?

I know that feel bro

咁就話人player 是咪on9

2次有feel 邊有咁快

我同你相反
我以前玩交友app約d 女出完街覺得佢地柒blk 9佢地
你要記住呢個世界係現實架
面對現實把啦
死毒撚

利申ff

有就有 冇就冇嫁啦 有feel一次就已經有啦 睇撚化哂

最後總結: 交友app唔好咁認真。

好似我之前咁, 同人出街覺得唔對路就無下次。
廢是曬大家時間, 岩就岩, 唔岩就過主。

個d騎牛搵馬既人正仆街。

錯手負皮咗

大家都習慣左依種玩法?

同樣幼教女中過伏，拖哂手確認左關係，一星期後話未ready

比男朋友發現姐

出咗三個月街一樣唔得添啦
我重要次次出街都請哂佢
最後冇Block但wtsapp唔應你

最仆街係佢地成日話咩要好長時間先會like一個人,
咁對人無意思,頌同人出第二次街?
所以真係唔好太認真

男都係姐。

可能每一次出完街都有野扣咗你分或者覺得有野唔夾就彈你鐘
就算對一個人有好感都唔係唔洗了解既

我都識左個咁既女仔
又好鍾意我我又好鍾意佢
最後又無啦啦話咩感覺唔同左

扣分位又唔覺有。
因為兩次出完街都whatsapp我話今次好開心, 係突然間封鎖我fb同whatsapp唔應人, 依個情況好突然。

我覺得係借口。

Block左你都好過收你做兵呀